住油塘既你 平時會去邊度食野？

我先
早餐：M記、銀龍
（早餐要求冇咁高、邊度都差唔多,除左大快活，食過兩次有異物冇再去食）
午餐：好少油塘食
（要返工嘛）
晚餐：泰綠、和平飯店、客家好棧
（晚餐食好d喇，唔食快餐店)
宵夜：天誠潮菜、燒邦
(好似冇咩選擇)

大家分享一下

有冇油塘巴絲分享下

早：銀龍 大快活
午：KFC M記 euro gogo 譚仔
晚：green thai 和平飯店

街市海南雞飯

大快活，有一次食到有舊用過既紙巾
譚仔地方細，成日冇位，同埋如果食譚仔我情願去官塘食三哥
晚餐黎講呢兩間算唔錯

無試過，咩名，揾日去試下先

APM 小廚唔錯，好似係鯉魚門班廚開嘅

街市轉右直行第三間 成日放假都去食 35蚊海南雞飯 +5蚊野飲 豬手同咖哩牛腩飯都唔錯

APM

有冇舖頭名?
價錢便宜，但係質素同份量點？值唔值？

泰日潮食?

旺記冰室

聽日去試下

不過好少選擇

油塘中心間泰國野

和平飯店唔掂喎

講起油塘中心，有間好景車仔麵都唔錯

咁巴打你去開邊度食

唉 油塘講好食嘅真係冇乜，平時都係求其將就食下

冇辦法都要揾地方食
唯有揀d好少少

中心間醉瓊樓啲雞唔錯

雞髀飯炒底

Food panda

唔鐘意外賣

油塘都無乜好食

咁你叫咩外賣

意思係你叫咩食

三哥

三哥係好食過譚仔，同埋人手都充裕過佢
我唔鐘意外賣係因為送到黎嗰食物質素已經打左折扣

食湯粉麵呢類唔夠熱真係扣哂分

睇漏左冇回
有咩好食

滑蛋叉燒蝦仁飯

我唔食得蝦，會敏感

嗰度仲有其他滑蛋飯
不過冇咁好食

你多數自己食？
我食茶記/快餐多數都自己

同fd食
自己食就大食代啦
大食代大把人自己食

大食代冇乜邊間啱我心水
巴打去會食乜？揾日一齊食？

街市韓國野個炸雞飯幾好

個三文治好正

銀龍,泰綠最垃圾
放假早餐去金加利
有時食晚飯新開果間酒樓港味唔錯

我會試
絲打仲有冇咩好介紹

新開酒樓？

啲小菜幾有特色

波仔算

早餐麥當勞午餐麥當勞晚餐麥當勞宵夜麥當勞

開左幾耐

油麗波仔睇死你住 A出口個頭

油塘真係好多靚女

客家好棧旁邊喎
應該開左半年 晚飯好平

係時候quit 銀龍
人大開架

我係最早住油塘嗰班，高俊

馬上擺食

有冇踢開波？

細過有，做乜

冇， 驚撞到熟人啫

哦！行過冇留意

熟咪好，怕咩
一齊食飯囉

客家好棧好劣，不了，一般都係食八方雲集同大家樂大快活下午茶

Ok. 聽日鯉魚門kfc等, 好多優惠

大快活好污糟

食kfc不如食m記

同埋好hea 有次佢hea到成個餐俾錯我.....

真係唔知吹奏大快活咩心態

只收現金果D唔會去

我試過最差嗰次食到一舊用過既紙巾
之後冇再去過

多數去金加利同醉瓊樓

巴打去到食咩多

No 仲好熱

早排仲見到喎

嗰d叫暖，冇左熱辣辣既感覺
你食到咩辣，我食開麻辣大辣

痴線 痾屎會死 我食三小咋
利申 靚女唔痾屎

燕記 撈麵查字典

太子有間川之味米線，仲好食過三哥，不過中辣已經好撚辣

屎忽保重

食過一次三哥特辣，成身濕哂

早餐：M記/大快活

午餐：油塘中心泰粉/大快活茶餐/大本營food court

晚餐：(自己食) food court
(有frd陪) 油塘中心雞煲/串燒 直落芳彩

大排檔

大快活
巴打food court食乜
雞煲直落糖水

邊間

痛唔痛

十勝牛

泰國野炒粉 或者意粉

冇事

唔飽

街市印尼炒飯

月經post

我覺得麻麻地

巴打分享下啦

炒粉唔算太飽 純粹鐘意食泰國野

不過意粉真心飽 可以一戰

多謝巴打分享

但對上一次食失晒水準 成間店都係大陸阿姐

住油塘既全部食屎

住油塘有咩得罪你

好重口味!唔中意食粉鮑純粹食泰國d人妖鮑仲真心想一戰

我將軍澳撚都係
好貴

川普下令攻擊伊朗 緊急喊卡！美軍全球鷹秘密曝光 伊朗海上狼群 羞辱美軍 -【這！不是新聞 精華篇】20190621-4

菜阴蚊
13 小時前
美国敢打伊朗，俄罗斯第一个跳出来对美宣战，欧洲中立偏伊朗，中国可以在东亚 台湾军演 必要武统台湾，美国对伊朗毫无办法

美食沙漠

同馬鞍山有得揮

Btw 街市都有三十零蚊牛腩河
細過小學個時食既河粉好多

有街市都唔錯

依家mos多左好多野食啦

而家好多份量都唔夠食

我覺得唔同既係

你唔會飽
但係起碼唔會餓親先

兩三個人食最好，可以一人一碗之後再叫多一兩碟小食

唔記得名
間嘢似賣泰國嘢 有串燒 喺街市右邊
每次去油塘揾條女 都好想食

依D連鎖餐廳到今時今日都淨係收現金
你就知個老細係幾食古不化
多謝告知

咁我知邊間
多謝巴打分享

留名

呢排係油塘返工

平時都係搭兩個站去食百里香

早、午餐既話
大本型 十勝牛
油麗 富田
呢兩間都好抵食，又多選擇，但晚餐就不了

賭完馬去旁邊食打冷

早餐 街市太子
Lunch 街市兩送飯 / 格離泰國野

冇人講元氣
但係晚餐行過成日見到有人等位

真係無乜野好食
有時買D生果當一餐

買餸煮
清蒸黃花、蒜蓉白菜仔

泰國間野有意粉?

意粉另一間嚟

即係邊間 ?

燕記牛腩都唔食唔好話自己住油塘了

老麥囉屌

得一間意粉 自己行轉先再問啦

大快活

見到樓主講銀龍就知可以quit

你搞到我唔敢再食
我食佢都係因為近但又唔想食頹譚

food court 喎

唔係一次食到有異物，唔建議再食

食開屎

高輝道果邊有間新茶記?

屌 好嘔心 唉都唔知食咩好 日日諗到頭痕

我諗唔到嗰日會食叉雞飯

附近有眼鏡舖

薩莉亞就開

開係邊?

死火囉
住油塘超過10年
諗食咩諗到選擇困難症
除咗宵夜100%麥記

ys
但唔做夜市

住左20年表示買餸自己煮好過

間野其實都好難食吓🤦🏽‍♂️

宵夜真係冇選擇燒邦囉

高怡定高俊

銀龍越來越差

糖意好正

都唔係

20年wo,一係就海邊

老老竇竇 整檔走鬼檔應該賺唔少

你開我捧場

屌 啱啱地鐵通車個陣真係好好住
油麗起左之後多左勁多蝻同蝗

即係中心囉

我住嗰陣都未有地鐵同商場，仲可以係走廊睇煙花

聽講之前三家村入面開左間串燒

有冇人知？

巴打想問下
燒邦系邊頭？

BTW有間小炒有陣時0000－0100都開
投注站對面 打冷鋪隔離
葉華記

迴旋處落斜路，糖水下面，開到點幾兩點

巴打竟然唔知

大食代loop

揾晚去試下喇

相見不如偶遇
今晚即刻試下

係咪呀，一齊，幾點

睇下點先

識食一定食百宜

請教下
又係邊度嚟...

之前成日食柏檔
但後尾發現街市間兩送飯同泰國野勁抵食就轉左會了

泰國個老闆娘住東涌

咁鬼痴線 黎到呢度開鋪

榮山工廈13樓

邊有？完全唔覺有。

你住邊

612 果日去完後永久 blacklist

見個個都話要食窮foodpanda 咁手痕又開黎睇下附近有咩食
仆你個街 波仔 貢茶 最好已經係吉仔同譚仔

Btw想問外賣仲有咩揀

邊度?

幾年無去
街市間韓國野執左未
仲有以前一入街市左手邊第一舖賣日本壽司
食完搞到我肚痛

d corner 個位?
上次經過終於見到佢執粒

港味可以唔使去
表面上係平 但分量唔多又唔係好食
啲人奇奇怪怪咁 尤其有個西面乸型假到

轉咗老之後難食咗好多啦

Sor自膠 老細

油塘老居民表示情願曬錢搭車都唔會係呢區食飯 美食沙漠嚟

用餐環境都係一個因素
有d地方幾好食都好，都會因為用餐環境/坐位問題，令到有人唔去
又調返轉講，有d地方坐得舒服，嘢食麻麻地都好多人排

你去邊食?食乜?

近近地就藍田三哥同新樂園

鐘意食米線?
試下太子川之味

因為客家好棧同油塘堆酒樓真係俾狗食
相對嚟講港味叫過得去

油塘啲餐廳 不了

係太子，叫川之味

我平時食開調景嶺間麻X樂 都係米線舖
真心正價錢又平
太子川之味太遠了

油麗間酒樓唔錯架

街市檔燒味好唔掂， 我想問附近有冇邊間燒味係好食？

我平時行過見民賤聯包場多 一係就死場咁

上次跟friend去飲茶，係好過其他幾間

街市檔燒味賣埋牛腩河，有無勇士試過？

btw，究竟有無人知塘利去左邊

冇試過，巴打食開咩

上面街市講既幾檔都食過，覺得一般

十勝牛都係某幾款固定野食就ok，但好多都伏

和平愈黎愈難食，尤其個擔擔麵，無彈性

假日早餐去金嘉利，唔係特別好食，只係食開有感情，貪杯凍奶茶

中心間燕記都食過，可能我唔識叫餸

午餐返工，晚餐住家

搭兩個站去食百里香(BBQ)

塘利搬咗去彩虹(好似係)

巴打知唔知地址？

真係唔知

銀龍

執左啦

去望下

醉瓊樓 油塘中心泰國野

油塘商場富田 早餐，下午茶，大家樂晚餐

係咪鯉魚門果到呀

唔好意思想借個位問下有冇油塘人想入gp討論下油塘區議會

我想

幫幫手搵多啲油塘朋友仔入嚟

太興或一粥麵

I’m dining at a Italian restaurant in Yau Tong. The food is delicious but I’ve spilled coffee all over the floor so I’m wiping up the spilt coffee.

我想入

泰粉

gp 呢

你加咗我嗰tg先 之後幫你加入gp

已入,thx

直貼啦